建議在彌敦道及嶼南路同時發起遊行！

分散警力，扁地開花

去梅窩行好冇

搞分化，返支那啦！

咪話嶼南道

分乜撚野，當年佔領運動佔埋銅記 mk 廣東道係咪分化呀屌你老母臭閪

請擅用起底功能
樓主呢條五毛假膠大家唔好再覆, 亦唔使用佢嘈交

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

==?

當年係因為左膠大台逼到轉戰

去嶼南路不如去太平洋中心?

所以咪要分，小麗老師講到明

答我

入大嶼山即係搏比差佬封青馬封船然後一網打盡

圍林鄭屋企 圍埋建制派屋企

依家旺角尖沙都封站，可能真係要

兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

切勿回覆任何 恐嚇 分化 流言 post